香港電競界既驕傲—KaShing

唔知仲有無人記得佢
雖然佢未必係香港人
有留意英雄聯盟比賽既人應該知
當年係戰隊h2k既表現 令人眼前一亮

近排睇到啲比賽精華先記得翻佢
佢其實未必有toyz咁出名咁有名氣
但實力就唔洗多講
唔知有無人仲記得佢

繼續支持自己人

又話未必係香港人，又話支持自己人